幫幫佢啦大家 黑社會喎！

推爆佢！

推

自推

再自推

有種一早出黎啦垃圾，老鼠曱甴咁夜晚無人先敢出黎，叻啦叻啦

問佢地食飽未
我地就黎等到訓著

啱啊

暴民叫人暴民 笑死唔笑死

推爆佢

每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象

笑話一則

有種朝早出嚟
下晝唔見人
夜晚走哂先嘈

吊 佢張相

仲以為係個人頭 自

再推